德國私生飯「拼湊TWICE直播背景」找到正確地點！

德國私生飯「拼湊TWICE直播背景」找到正確地點！跨海追愛「傳訊親媽」：我迷戀他3年了

南韓超夯女團「TWICE」中年紀最大的成員娜璉，因為擁有天真率真的個性，而常常被粉絲稱為是隊內最像「忙內」的人，反差萌受到不少喜愛。但近期，娜璉頻頻受到一名德國「私生飯」的騷擾，讓許多粉絲都十分擔心，在網上引起了軒然大波。

28日時，垃圾內容農場抄片狗「DenQ來了」上傳影片「TWICE 娜璉怎麼辦....韓國網民們的反應！」，提到近來有一名德國粉絲，不斷試圖入侵娜璉的私生活，還認為自己不是「粉絲」，只是想跟娜璉發展感情而已。影片中羅列出許多該名德國粉絲對娜璉喊話的貼文，包括「請確認你媽媽的IG，我下個月會去看你，我愛你」、「娜璉，3天後我會去看你的，知道了嗎？」並要娜璉加自己的社交帳號為好友。

根據這名德國粉絲的所作所為來看，他似乎已經產生了一定的幻想。他表示自己已經喜歡娜璉3年了，當他的朋友勸他不要私下去見娜璉，會打擾到對方時，他竟然表示自己已經告知了娜璉的媽媽、朋友，也已經在所有社交網站上知會過娜璉，而且娜璉也答應了，「他見到我的話，100%會很高興的」。

除了過於關注TWICE私下的動態之外，這名德國粉絲也親自到訪韓國，試圖在娜璉有可能經過的地方「巧遇」娜璉。他先到了娜璉所屬的JYP公司，表示自己想見娜璉，在被對方婉拒後，該名粉絲便無所不用其極，到了娜璉直播中曾出現的背景，還走訪清潭洞100多間商店，詢問民眾會不會遇到娜璉，結果真的得到了許多回覆，娜璉甚至打聽到了疑似娜璉的住所。而最讓粉絲擔憂的，是在這名粉絲收到勸解和惡意留言後，還是不願悔改，並解釋自己不是「粉絲」，只是想和娜璉發展感情而已。

我迷戀英妹6年

好撚變態
鍾意隻豬

佢條姣西見洋腸仲唔食咩

D毒撚真係麻煩

By 娜璉(閪女人)

垃圾內容農場抄片狗「DenQ來了」

重點

友蛇真身

你咁樣會傷牙狫心

佢邊有咁型

去叫雞好過啦

wfc佢條傻鳩

真 娜璉鬆拋拋

佢應該未見過娜璉素顏.jpg先會咁

事實證明鍾意娜璉都係弱智

係咪嫌德國金髮大波妹太正
要去韓國食屎

小妹你好傷我心

denq高汁youtuber

收聲啦 娜璉食我腸仔

YOUTUBE界華為

系。。小妹系壞女人
專門呃好男囝既心

衰過叫雞

rebest啦

成班娜璉黑出晒黎

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？